可唔可以出多啲戰鬥嘅文宣

唔好下下出啲受害者文宣雖然幾次我地都輸得好慘

呢張整得都幾靚@@

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

support

唔好意思阻阻你

聯署網址:

Pish